今日有無去同人活動?

去左PR，感覺良好，不時有廣播提醒攤主
不過都係8成精品，7, 8樓行左兩圈，1樓就咁睇下就走左

某馬好多廣告......

以前唔捨得走，想感受氣氛
依家反而無咩留戀

只買左SET原創小說

個人對分流入場感到煩厭，買完飛仲要等成個鐘........
純意見/感想分享，有怪莫怪

PR爽皮

PR

有廣播幫攤主防明光社

點防?

明光社...

其實都只係提醒18X貨品要好好包裝；check 身份證；可拒絕出售給可疑人士；有咩事要通知大會等等
聽說開場前大會會主動檢查攤主既貨品有無可能出事，但實情係點只有攤主們知道

有人report 有可疑人影相嘅時候廣播叫攤主小心

果幾條中坑呀？

其實cw 同pr
關係係唔係連登同高登
做乜分出來
今日同人去cw
見好靜
之後先知觀唐另外有一場
見近去埋

雖然不知真正的原因，但感覺CW跟高登一樣自己搞死自己
今日排隊時看了此報導：

好文，CW根本係抵死，咁多年唔做好相關工作，仲要幫電報辨/光明社

得啖笑

早洩起碼都識知衰及時亡羊補牢
但係垃圾CW睇個死款都未必及時改革
等變亞視

唔比你霸商場係道理

鬼叫D人當正Comiket咁
但係有d人話想係油站附近個空地玩